十一國㷫到底點樣

聽日就10.1 但到而家都未真係firm到點底點樣。六區集會又有，港島遊行又有，九龍區大遊行又有。可唔可以入哂嚟傾好先？個個講帶咩物資點打仗，戰場都未firm到底講乜嘢。

應該好多都係和理非,未必咁多仗打